831 港島book酒店訓番晚!!!!!

集會又唔批 咁去旅遊得啦掛

知唔知邊啲酒店係藍 驚俾人出賣身份證